連葉劉都宣佈歸位啦！

【Now新聞台】新民黨主席葉劉淑儀表示，林鄭月娥辦事能力高，最符合中央提出的四大條件，相信新民黨黨員會以此作指標。而提名曾俊華參選的金融服務界選委詹劍崙轉軚，跟隨業界投票給林鄭月娥。

未能成功入閘參選的新民黨主席葉劉淑儀接受訪問時，拒絕表明投票意向，但批評曾俊華雖然支持度高，但政綱不實在，反而大讚林鄭月辦事能力最符合中央提出的四大條件。

18名選委的金融服務界，其中17人發表聲明，表明投票給林鄭月娥，包括提名曾俊華的詹劍崙。

提名階段支持胡國興的11名工程界選委，決定轉為投票支持曾俊華。

綜合最新形勢，如果提名林鄭月娥的580名選委無走票，計上工聯會、民建聯等團體已決定一致投票給她，林鄭月娥應可取得超過600票。

至於曾俊華暫獲的支持低於400個，包括300多個泛民選委、大部分的支持及早前提名他的30多個非泛民選委。

垃圾

又想做保安局局長？

又做返行會？

入到去就投品客架啦

1d志氣都無

賤到無人有。

你信佢有呢個膽量都幾垃圾

.